有卡拉OK中招就即封，咁點解長沙灣有公司小型爆發唔強制Home Office

日日都仲要番Office其實都好危險